慟！海洋公園明日加價 成人票價暴升至495元！

留返俾班支那狗去啦

一直以來邊個傻閪會用正價買飛?

入到去9成支那人

500蚊都嘈

五舊水入去排隊

試過入去五分鐘
見嗰日比平時多十倍大陸人
即刻掉頭走

半張機票,搵鬼去

屌，以為上緊ptt

好彩聽日生日唔洗錢

大陸大把團體飛
就算真係大陸買飛都係 人仔268單人 370 兩人
香港人買飛就係每張都補貼佢地

排隊排餐飽 不了

依家香港人去199咋喎

試過佛誕去完全唔洗排隊 玩咗幾次瘋狂過山車

生日先去 😂

慟你老味

留返幾舊食好d算啦

明明之前去仲係三百幾蚊 好似都係兩年前咋喎

生日自己一個去

唔係生日應該無人想去

student annual pass

生日先去， 幾錢唔關我事

呢D咁既垃圾地方
狗都唔撚去
冚家剷俾錢仲要受氣
機動遊戲又垃圾

我都唔知信495定498了。

仲貴過去銅鑼灣㩒鐘仔:

Hkxxmall 賣$280，上次用咗無問題
都算抵，如果唔係真係唔會去

對上一次去都應該十年前，入到場好似去咗大陸咁仲記得有次排緊隊有個大媽抱住個1,2歲既bb係草叢射尿
海洋公園完全係一個生藩集中營

免費都唔撚會再去 啲大陸狗又多 又瘋狂打尖 狗也不屌

根本唔係錢嘅問題，而係完全唔值$500

香港人好似係$200幾?

貴到咁除非特別日子先會去
香港人就黎0娛樂活動

年尾水上樂園就開
要收貴啲 補貼下建築費

好波 呃哂大陸人錢

除左冇水族館之外冇一樣設施比得上迪士尼，仲加價，等執啦

你有咩？

零幾年好似200蚊有找
而家加左150%
而人工既加幅
連政府工都無加得咁勁

歧視香港本地客 加到幾錢都唔關我事 無去n年 支那狗多過乜

點會有人買正價飛咁傻豬

冇所謂，年年都係自己一個去過生日

海洋公園要六點後先冇人

好多年未試過俾錢入場
邊個要俾錢入場? 等我一個一個扑撚晒佢地班大陸仔先

十年都唔去一次

加價前幾多話？好耐無去

咁應該點買？

邊度？

其實我覺得佢可以再加價 4位數字 都唔過分

因為我都唔會去 比錢大陸爭玩/鬥撞 不了了

俾五舊水入去排餐懞+被打尖
不了

有夜間？

俾5 舊水去排隊

不嬲等生日先去
而且仲會拉埋65歲以上老野一齊去
全部免費

(啫係Ctrip)好似係呢個價
Klook貴少少$210

傻既都知只會生日去

咁悶 咪得d遊客去

Klook好似香港人搞

我都試過其實幾正 又撞正平日唔使排隊
最緊要自己想去邊就邊

正有呢嗰打算
但老野話唔想排隊

百佳積分加錢換
生日免費

慟 係乜鬼野黎

Klook或淘寶平好多

有fd上淘寶買迪士尼酒店連門票，二千有找，平過係官網訂

迪士尼都6百幾了

免費入場都要諗諗喇
冇野玩又周街大陸團嘈喧巴閉
仲要俾5百蚊買難受 真係留返屋打機好過

唔會好怪咩

如果你啲fd或者屋企人無膽唔敢玩其實仲無癮過自己去
利申：每次去一定連續玩兩三次跳樓機同動感快車

冇所謂啦 都係大陸人先會去

500蚊搵你老母去

咩呀慟?
太多字唔明

咁人地有香港居民優惠，又生日免費，加幾多都唔關香港人事啦

加價係為左branding上同迪迪尼平起平坐je

小童？～

我都好想自己去
好想瘋狂玩機動遊戲
但始終衝破唔到自己心理關口

生日free entry

如果講機動遊戲海洋公園好玩好多喎

香港咁細OP都起到個多野玩又有野睇
相反睇下鄰近既強國
免費我都唔敢玩
台灣六福村同義大就比細路去
日本富士急主打機動遊戲
US同Disney國際大財團就更加唔洗講啦
歐英國家唔敢講因爲未去過
比較下以主題公園黎講OP都算係咁啦

香港個個就算鳩數啦
香港以外既話就屌得黎
Disney遊戲係多元化既

等生日先去

講完都唔會聽

D旅行團一車車成團入
一團幾十人
一日十幾團

Who cares

成班講到平時有俾錢去咁 個個咪又係等生日

你曲線就好柒
你認真就柒過唐老鴨

直頭唔去
根本唔值

加到一萬蚊一張都唔關我事,根本唔會去玩

生日都唔太想去

嘩好有point

好在廿年前去過

人又少 又高汁 好有舊香港風味

執撚左佢起屋算撚數啦

根本唔影響香港人，正宗香港人由細到大至少去5-10次，點會再去。

無支那人我即去

生日先去，利申住附近，唔洗錢入去行下幾抵，要錢就不了

有咩好去？ 入去又會check bag 唔比你帶野食。 食垃圾都百幾蚊
又唔係好多野玩

而家仲有人比正價？上網，教協，工聯會 好多平飛。

利申：生日免費先去

開埋水上樂園就收700

其實海洋同迪士尼係唔想你地香港人去，明白未？

情願去disney都唔會去海洋公園，disney 起碼會見到韓妹， 日本妹，印度妹

海洋公園100%中國人

之前幾錢？